娛樂圈姊妹花邊對最似樣？

衛蘭與衛詩：歌路風格截然不同

衛蘭和衛詩是一對中菲韓混血雙胞胎，姐姐衛蘭在2004年出道，而妹妹衛詩則在2006年出道。兩人雖同為歌手，但歌路風格截然不同，衛蘭走抒情路線，衛詩則走型格跳舞風。這兩姊妹近年一同加入了華納唱片，衛蘭的風格開始多變，近期推出久違3年的專輯《Love and Other Things》，特地製作了二人合唱歌《細細個》，不知會生產怎樣的效果呢？

黃心穎與黃心美：不用怕失散

黃心穎最近與馬國明的緋聞鬧得熱哄哄，有傳她想租屋與馬明同住但姊姊遭黃心美反對。當事人雖未親口證實傳言，但黃心美接受傳媒採訪時都表示如果這事是真的，自己不會反對，只要妹妹開心就夠了。其實黃家並非只有兩姊妹，而是有四姊妹，分別是大姊黃心美、二姊黃心妙、三姊黃心慧及妹妹黃心穎。姊妹四人擁有最強基因，樣貌十分相似，一定不怕會失散。

周汶錡與周麗淇：似到認錯媽媽和姨姨

周汶錡和周麗淇都是一對廣為人知的姊妹，姊姊周汶錡是名模，而妹妹周麗淇則是演員兼歌手。兩姊姊感情十分好，周汶錡婚後誕下兒子Jacques和Avner，周麗淇都十分疼愛他們。周汶錡早前接受傳媒訪問時透露，大兒子Jacques有時會認錯媽媽和姨姨，不過她們長得那麼像，認錯也不為奇。

盧凱彤 林二汶

哈林同庾澄慶

by2

橋本環奈同唯萎

dodo kelly

呢個真係好撚似

好似

阮兆祥盧覓雪

屌

點解可以咁似